屌奶星！！阿朗條垃圾 連12碼都射唔入

連叫Penaldo都冇資格了

alves啲十二碼5成救到 癡撚線

alves救12碼咁勁都抽

你睇下鳩朗射到幾on9先

如果最後失分牙朗唔知洗唔洗死全家